係咪應該係六大訴求？

其實好多人 包括我在內一路嘅口號都係
「五大訴求 缺一不可」

但係721之後其實有人提過 加埋徹查警黑勾結
當然唔係嗌下就可以實現 但唔知點解無咗件事
但呢個月 其實一直發生緊針對抗爭者/無差別傷人
係咪應該正式將警黑勾結/緝拿真。兇徒歸案
（拉咗就煮重佢地米 唔好畀DOJ咁易放人）

同原本嘅五大訴求並列為
六大訴求

集思廣益 我認為呢點幾重要

六大訴求 缺一不可
All six demands must be met

六大訴求 缺一不可

我覺得係解散警隊，全面改革

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求

都得 我覺得呢個係獨立調查嘅加強版
題外話 我都唔知林鄭下台係咪五大訴求之一
有時話係有時話唔係

林鄭既然匿響警隊後面，當然要佢冇地方匿！

幾時港獨？

( Show Blocked User - 紅色綠豆 )

其實應該要，借錢唔還都要罰息啦

六大訴求，缺一不可！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

六大訴求

push
六大訴求，缺一不可！

推

push